Ik verlangende opgekeken.
U blijft mijn vrouw nog in de ogen van de wet en de wereld; u blijft hier, op Belfayre, of waar u maar wenst, nog altijd mijn naam en uw plaats in de wereld als de Markiezin van Trafford."
Zij noch verplaatst noch sprak, maar wachtte op het einde "Ik maak slechts één voorwaarde," zei hij.
"Je kunt wel raden dat?"
haar lippen vormde het woord "Wat?"
